====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: L ' intense développement de la «tête» ouest du site à un usage mixte , commercial et résidentiel) est contrebalancé par le vide relatif des 18 ha de l ' arrière du site (deux fois des pollutions issues des cendres de charbon sur site;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

